屌奶星 咁凍唔食個狗肉煲頂唔緊..

再落生菜 索曬啲湯汁

Ching sick ball

講起就想食

好熱氣

CHING食開邊隻

衲味

煮咗你黎食

應該係食番狗

三六唔是配生菜架ching

食同類

配咩

無陰功

食自己？

癲狗無性

整個狗腩拼狗雜撈粗先

gap仔窮到要食同類！？

cos \I/

u2